有無人想組織一班人去建立一個新國家?

想逃離呢個社會

我好想好想飛
逃離這個瘋狂世界～

時事台咪做緊